[PC/ PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(13)

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

夜城(Night City)網站

官方網站:

超級注意 較呢啲setting嚟提升你FPS

PC:

多謝Last_Fortune巴打提供

終於有人開PO

終於爆晒咁多個結局啦
咁多個ending當中始終最鍾意panam個ending
呢個ending真係最美滿
但係感覺上隱藏結局先係true end

純黑版草薙

一次過同兩條友拍拖係咪冇後果

冇唔會好似Witcher咁

咁個panam結局會點女角帶Judy跟Panam走
River會點

想問下rouge既支線任點先觸發到

Yes no yes nopon pon shit

第一次就玩左Panam結局

玩埋其他結局啦
都好正㗎 有啲好鬼sad

對結局產生咗個疑問

求救 賴宣酒店房果到點樣觸發上去停機坪

開唔到上停機坪道門

第一次見完sliver hand之後架車咪爛左既
幾時先會整好 定焗我買車

蝙蝠車全game最快又唔洗錢

係咪想上去拎裝 你都係之後先返去拎啦

即係bug 左啦

唔知有冇bug 但我係之後返去卡門跳上去拎

我記得要解完的士個任再等一段時間

我呢個mission 係咪中左bug搵到貨櫃開曬d 野都過唔到

佢呢啲任有時會叫你去第二個位 呢個我記得final point係要跳上第二層啲櫃度

想問下elite制有無連射功能 ?

呢種跳彈係咪cut左

走人嗰時T-Bug 會叫你去露台走
你行咗埋去開門之後就可以行返轉頭上天台

傳奇材料點先有？要拆出黎？

有冇一個結局係完咗仲有得玩落去

感謝

jock wick枝槍咁鬼廢既 有冇咩方法可以令佢有50年前既威力

寄生蟲個任卡住左喺 與強尼交談
可以點算？

而家用bug直接由地下爬上大廈拎都得

過多五十幾年都係咁垃圾

Sony Removes Cyberpunk 2077 from PS Store, Will Offer Refunds to PlayStation Players Who Already Bought It

辱華

有無人加速唔到
Ps4 L3

[PC/Xbox]

本身唔得
早就應該下架啦

我閃左一閃出現個任, 之後完全唔見左個任, 唔知點算

下個po記得 係pc/Xbox

機能唔夠夾硬開到high setting

PS5仲有無得玩

PS5 ver係未出
之前幾係PS5玩個d 其實都係玩緊PS4 ver黎

下架=唔退嘅玩家都無得玩？

咁回收後 是咪PS5 都玩唔到PS4版

冇得賣姐
買左咪照玩

碟可能重可以炒Tim

唔知，但我估係

利伸rtx3080心玩緊

好L 彩我玩XBOX版，又順又唔怕回收

槍舖有得賣

仲好，PC/XBOX exclusive

你見到出面嘈到仆街，退錢同下架都要比班haters 追住屌

其實都係為賺錢
Exclusive 仲仆街

反而依家全平台岀，PS撚真係想玩咪買ps5
唔通我又拎住部7年前砌嘅pc呻玩唔到咩

玩到john wick 中黑畫面bug，睇返原來load save就ok，但自己戇鳩鳩玩過咗，依家除咗重玩有咩方法可以玩多次

咁細既bug唔影響遊戲體驗啦
自己上網睇返片囉

聽日先拎PS5 , 咁我點down 隻game..
我唔想refund ...

係，exclusive 先最唔討好，ps 撚實無問題，因為就哂佢，但係搞全平台，console 又係最慘，因為根本冇咁多時間去optimize

你見到咁多人反佢，但同時間隻game 輕鬆令人投入幾十個鐘係入面就知

奶唔奶共就係另一個討論項目

如果你真係有心玩嘅話買碟版，依家應該唔貴

ps5 都算run 得順，但如果你真係想遊戲體驗更加好，建議等多佢幾日出多個patch 增加穩定

已經差唔多60hr

不過應該會等有新野加落去先再開黎玩

我64hrs, 琴日打埋最後，真心有啲唏噓

期待佢之後dlc

會唔會揀第2個出身重玩

部ps5 係數位版

聽講淨係一開頭唔同，後面一樣，呢個有啲失望

會，日本刀加手槍同玩少少hacking 企業起手

但前提係至少等返幾個月先 佢話一同二月都有重大更新，想完成到度更加高嗰陣時先真係開始一個新人玩

絲打好野 反而連登ps 大部份都話要refund, 你都仲入坑

放心啦唔急既，佢一定會上返架，如果你唔急住玩，等佢完成到度高啲先玩囉

係，淨係cut咗半年果part都知啦，肯定原本就係比大家玩埋佢

不過真係太趕工，雖然主線上面我冇挑剔，劇情都係好正，奇洛李維斯都係好正

想知佢refund下架，下次重新賣洗唔洗由頭玩過曬，d save會唔會仲留係度

真係答唔到你 預左無save 先啦

算，等佢執好曬再賣無問題先會再買

仲有心情自嘲 佢真係得，但我覺得佢真係想翻身，之後patch 同fix 真係要做得好好，係咪還原番以前對應玩家嘅承諾，有六七成已經好好。

同埋即刻上還願返gog

用修改器無限跳 跳上去拎

唔急啦，佢一定會做返好，你預返幾個月至少

今次嘅教訓咁深刻，佢哋點會唔執返正隻game

即刻去買隻ps4版珍藏先

我鍾意你呢個思維

我本身買左ps4版架啦 但畫質太差
諗住一拎ps5 就玩

ps4ver 免費上ps5 喎，等一月or 二月，但係我想知你點upgrade 上ps5 玩

我都係同你一樣諗法

依家無啦,直接下架,到時要玩又要再買過

我估佢應該之後會對碟版負責任既，淡定，但都要等一二月先可以搞

相信optimized 既ps5版應該幾好j

其實.....隻game咁多問題,肯定唔係1,2個月搞得掂,至少都半年

我都係照佢道歉信黎預測，當然希望佢快啲fix 哂就好了

原本個tweet 18年

Ps下架全面回收得仲會唔會出patch...有保留

咁xbox 同pc 都要繼續出嘅，佢又唔係ea ub 呢d 出完就算

I mean ps ver 應該唔會有patch住

有個主線任要買黑市幻舞
買完殺左個npc 身上有50個傳奇組件

殺左佢唔會影響之後？

唔會 普通npc 黎

伊芙琳果個？。 過左。佢係邊

我賣俾你啦 300ok la

見巴哈啲人話第一次先殺得死，我第一次就殺左佢唔知真定假

係劇情選項殺，定真係自己拎武器殺佢？

自己拎武器殺

原來有100個

二輪吧，我都係諗住咁

如果唔係用PS4 玩 畫面差到玩唔落去，等佢PATCH就OK，又唔係ANTHEM呢D，駛乜REFUND

UBI 已經唔係以前，已經好左好多，近期嘅刺客真係好抵讚

係

唔得啦，已經唔會再入ea 同ub 既抗，bf , cod ,ac 呢d 以前玩開既都放棄哂

猩猩拳 螳螂刀後期係咪一定無拎武器勁
見人50lv獨特武 d數字同特效勁到仆街

我都覺得係

玩過 SNIPER / 「覺」之後實際上無其他武器會想玩，除左為開心

好撚悶wo隻英靈殿

初初見d人話隻奧德塞好玩，見今次話係奧德塞加強版又有攻城戰，惗重打下j
點知玩到去英國已經唔想再開

你預咗嗰啲神武無得比 smart gun 勁到又著火又爆炸，你行得去已經殺咗兩個

睇巴哈見人50LV 三郎刀 65%CRIT 610%CRIT DMG

系統上比舊代進步左好多，各方面有好明顯嘅進步，劇情都好左，但佢早期未開哂系統係好L 悶，劇情又慢咁，去到英國就好好多

我由普通去到後期都轉晒做困難，我覺得大家如果真係想有挑戰嘅話玩最難有feel d

我後期都淨係用smart shotgun 同smart rifle, 加枝手榴彈炮，埋身用棒球棍，基本上都冇點樣轉其他武器

係咪咩都斬得死

主線錯過左都必須返去拎，太勁，插埋加爆率D 插件落去，然後件衫插滿＋對高中階敵人＋25%傷嘅插件，勁到HIHI行埋去一片一個

而家ps store下左架
咁ps4 ver.仲有冇得update?

同埋我好唔鍾意佢嗰個收集系統，明迫你用時間磨d 神器，呢類刷裝game 我自己頂唔順

穿牆任射，行埋去都費事

你要俾啲時間等囉 佢自己都話一二月有大update

屌成日入左game先知係蝗語配音

我等吓無所謂
最驚無update je

儲力又係爽到震，明透視外掛比你玩

我下個人就玩科技儲力手槍同刀劍

放心，又唔會冇update , 不過首先要比時間佢patch 返現gen console

玩埋IRONMAN 手臂炮

我唔鍾意佢冇一個預測判定，雖然我最尾都有用，但係我覺得手榴彈技能嗰啲應該要加落去佢隻手有加乘先得

見人玩到5000-8000甲最難敵人扣一血

作為一名工程撚，我都唔明點解無加乘，但又真係無，搞到工程果條專精我點都無點過，俾HACK好過

全部傳說級＋裝甲？
紫色插件一粒都＋ 280， 真係求求其其都谷到上 3000

呢個好貴
有無用？

仲等我ff 手榴彈傷害加乘，點左幾點過去

但係玩儲力科技槍既巴打就有福了

其實T-bug去左邊？

嘩屌

二周目想玩傳說50LV三郎刀
反應同技術必點
最後一個大家覺得要點冷血好定體能好

我覺得一半半，體能本身有加近戰武器傷害，所以點都要加啲

冷血啦，要防直接落插件咪算

後期自從攞咗把左輪大天使再加消音之後就冇再玩任何武器

隻game真係多bug到爆炸
光頭bug果啲10個玩家10個都有
基本上求其搵個人試過都唔會咁

但體力嗰邊有加速加攻，都值得參考

50%爆頭傷害 佢本身有買個成品 2萬蚊
你買完略時再買2次 6萬蚊已經夠塞晒3個眼既窿位

我想問有冇升技升attributes既guide
平時心大心細既人好驚點錯冇得翻轉頭

可以考慮唔玩刀，直接衝棍，上體力＋冷血

我而家隻v 就係咁玩 升爆體力同技術，升咗大半冷血

但係棍唔夠刀劍爽，無肢解睇，除非佢棍可以整到dying light 打到d 骨都歪埋，但係如果未玩過棍同拳，我會建議玩下，反正容易升，打拳又舒服

依家二周想試下玩劍
好似好爽咁

拎住把「覺」會唔想玩返槍

d插件邊度買？

玩螳螂刀記得裝個 唔會殺人 淨係擊倒既服裝改造
成日插住人的起 好鬼耐

咪係囉，直接整我交叉斬，斬開兩邊咪得囉 挑起佢做乜鬼

搵得返。殺唔到

地圖執設計圖/服裝店買

或者你係玩技術 點左拆裝唔會破壞插件
自己瘋狂合裝拆裝

整左把有8行詞綴既狙
係中左bug先整到定係真係會出到8行

應該係因為科技武器
有充能果2個MOD?

原來個神棍會有後續任務

型囉，英雄主義囉

陳雲咁果個？係咪要俾 4次錢佢先？

我幾次都有比錢
應該聽佢9up幾次就得

呢把真係勁到癲

琴晚行行下聽到啊～～～～～～～～～～
由遠至近...跟住好大聲嘭一聲
就係面前跌左條友落黎
嚇到我彈左下...叫左出聲
屌佢老母丫...咁睇唔開跳樓都有既

大河好撚gay, 會唔會插我屎忽

裝甲插件最頂係咪自己合合整都係得藍

你係男角定女角先

佢悶撚到呀 我每次都唔比錢

我俾左三次喇，每次都諗佢係度做乜 100 蚊又唔係咩錢就照俾佢諗會唔會下次見佢有無咩唔同

我淨係想殺咗佢

見過一次
開頭仲以為我推左佢落去

男V

個樣係鬼佬streamer嚟

嚇死禾呀

呢d唔洗太執著，我狂爬文發現可以洗屬性（50lv先好洗）
大陸大陸仔個邊洗到超勁

真係想玩極致就搵間槍店用賣畫bug狂買部件、唔係50個都好少升一件白裝用成幾千個部件

見巴哈玩極致要係咁洗屬性全部製作洗到出all3洞防具再插，不過如果要洗既真係唔好用John 既傳奇裝洗，有bug,到時個身幾百條褲賣唔到又拆唔到

我覺得最緊要睇玩咩難度、最難既玩奈許把神狙/hack/手炮好d

但刀型加爽

有睇巴哈，lv唔同合到紫既機率會唔同，低lv合出來好少會紫，建議50lv先整

油畫一早用緊了

傳奇parts唔係間間槍鋪有？

係間酒店比隻王打完一拳 做完任務都未正常返
係咪bug撚左了

由琴晚玩judy最後個劇情開始
覺得隻game個投入感真係好正

今日一入game就收到電話 話搵到我架舊車

之後又收到call話隔離有痴線佬 又去賺錢

講咁多其實都係想講
呢隻game個投入感真係好勁
投入到果下會玩到唔想熄game
d畫面又靚
唯一問題係第一人稱揸車果陣 有d車個儀錶會佔左勁大畫面
根本睇唔到路 局住要轉第三人稱

panam 好撚有feel , 好撚記得係bar 單眼flirt 9 V 果下

佢未攪好細節係抵屌，但真係睇得出有落好多心機、

我搵左左下角有間有既、一邊洗錢一邊買部件、咩色都要買唔係就算刷都唔夠一百萬可以超快用哂

痴線如果冇bug真係唔洗諗整裝

半粒鐘升爆運動好手bug

轉自巴哈

點樣升橙色

正喎！我最期待的畫面

玩暗殺神人

死黑警

有無人答到我
加速唔到
Ps4

智慧型武器 好似冇想像中咁勁 好似射100粒子彈都冇10粒中人
除咗隻手要裝智慧連線 仲要搞啲咩配件？

傳說d手會加準度

講乜

L3個制係加速
用唔到
試左個L3無壞到

係安全區域？

No

This

想請問下佢ps話退款 咁佢係會自動幫我del game再refund 定係我自己用佢條link嚟申請？（數位版）
利申：閱讀理解攞U

個性格真係好正

隻game手槍得左輪可以消音真係好弱智

衝鋒槍都可以 狙都有支消音

改造模組定裝

負重過大 以為好快有人答到所以冇理
點知幾個鐘都冇

Ok thx

bug左500張畫 有冇地方可以一次過賣晒佢
下下教時間得2萬好慢

有冇師兄做竊案主線任，去酒吧開完會之後，要上德拉曼專車時中bug,冇左架車上唔到

個任務叫孽緣係咁彈game

男V冇得扑
但隻驚其實真係唔差
等佢大更新

大家覺得除左網繩 大猩猩手 螳螂刀 導彈仲應該有d咩改造武器
雖然覺得應該要多d野改
但一時之間又諗唔到會想要咩武器

出面屌到咩唔合格真係好癲

政客任

我覺得除左bug問題，隻驚遊戲同劇情都都算今年最好之一，劇情真係代入到依個世界，戰鬥系統唔完美，但唔同流派玩家玩落真係唔會。
比人屌既點係隻驚出黎達唔到trailer比人既期望。好似汽車改裝，天氣影響，幻智之舞睇片依類都無曬。重點講過所有出生地同所有行動會影響結局既設計，出到黎純粹係witcher既選擇同做過咩任黎影響結局。純粹只能講當初講得太大，比人期望愈大失望愈大

可能係我一路忍住冇睇任何有關Cyberpunk嘅資訊
玩落除左係多bug啲之外
其實我玩得好enjoy而且都幾驚喜
同埋我對CDPR有信心
我相信啲問題遲早會fix好

而家連燈政治正確就係屌2077屌到地底泥都不如
你死了你唔跟大隊

真係
任何理性聲音都會被掩蓋

非法幻舞睇個標題勁重口味...

你首先賣到自己有10幾萬先、再搵左下角有賣傳奇部件既槍店、掃哂佢全部色既部件、咁商店就有10幾萬、再賣10畫，bug完行出門口略時、再loop咁你就又有部件又有錢呢個係最快方法架啦

邊個撚樣設計兩個住務同一個地點架，我拳賽打完隻女猩猩再做個任果陣，變咗要邊避隻女猩猩，邊打其他人，因為隻女猩猩係打唔死

我覺得夠
不過可以加多d動作

刺殺任
承太郎果個
好嘔心

合咗十幾件johnny衫冇得扔又冇得拆好撚重

提左你刷洞唔好用johnny衫

教到過一日再做睇下女猩猩仲係咪到

個Friend話「武士刀 覺」會隨住角色level升把刀嘅數值，堅定流？

我最尾邊打邊避邊過咗，一做完個任返去隻女猩猩就消失咗，咁玩法真係好刺激

我掉返轉
殺哂其他蠻獸派先發現要打拳
隻女猩猩一直坐係度望住我砍死其他人

打拳之前重同我講咩教練係最勁,但幾十秒前佢先比我一刀砍死

我就因為奶共先退款既

個個都唔同既我係全部人連埋打拳果個一齊打我

木男明明殺左
之後Judy又叫我再殺

觸手

你之前打暈咗佢未殺

支假撚裝落去屌死啲敵人

全部揀for free

迫人賣畫
複製物品
鎮靜手炮
3大破壞體驗on bug

graphics bug多到數唔倒
人人都有就光頭
賓周穿過條褲
盲眼黑畫面
杰哥塞晶片變左塞把槍入頭

卡任bug又多到數唔倒
迫人不停save load
事實係離譜嘅
真係求其搵幾個人試過都唔會出倒街

成隻game最鍾意係販賣機Brandon

揀唔落手
話為家人飲杯算
眼甘甘咁望住我
仲以為係gay

係咪講梗Brendan? 其實唔係fans可能唔知部販賣機個配音就係飾演Detroit 入面Connor 個actor（Bryan Dechart)黎 某程度上都係彩蛋之一

竟然係佢 真係聽唔出

睇你地成日講賣畫 其實係點? 要玩到好後?

佢老婆都有幫某個企街角色配音

屌咁可愛把聲聽唔出

我係打完拳先知有任要做 跟住慢慢潛行殺幾件
無啦啦又發現到我 就殺哂佢地
殺完之後 發現女猩猩仲係個窿度
唔知而家返去佢仲係唔係度

有啲好明顯玩都未玩過，就湊熱鬧屌埋一份。

peasant得15fps緊係玩唔到啦
成日話自己部爛鳩錢7快過法拉利, 高級過勞斯萊斯

我仲on99咁賣汽水

摩拳擦掌決賽黑鬼個任務好撚難打 終於過到困難modeRatatata ~~~~~

首歌真係好鬼煩
一入商場就係咁loop

終於唔使再聽

有冇人玩左隱藏結局？

玩左cropro路線真係得一開始少少係唔同，後面全部一樣，可能對話有少少唔同不過大方向應該一樣

同埋hard mode真係好玩好多，似返隻要認真玩嘅槍game

隱藏結局勁難打
死左幾次先過到

有冇人記得點樣可以刷level?
開左個新角想刷高少少lv
淨係記得係巫毒關

32 lv 738 armour 390 血
感覺好撚脆皮 俾人 hi 下都冇半行血

打機不嬲係賣方市場，俾屎你都要食，仲未必有得食。只不過之前著數嘅係佔多數嘅PS玩家，咪冇咁多人嘈

明明岀唔到照岀賺player錢，同明明岀喺PC冇難度但係收錢platform 錢做exclusive，都係為回本

MHW/FF7/TLOU2/蜘蛛俠/對馬全部console exclusive
PC撚想玩都冇得玩，PS撚有邊獲冇恥笑？

到fall gay，PC版啱啱岀咪又係未做好反外掛，體驗極差，PS撚咪又係一樣恥笑PC玩家俾外掛玩

依家只係風水輪流轉，Cyberpunk 2077就唔係俾PS4玩嘅，想玩咪等PS5 ver

其實啲怪跟你Lv 我50lv 4000甲都會痛
啲狗一槍打我1/5血

我連Johnny支槍都未拎，玩左普通結局上太空同Panam 結局

係咪去搵若惡做支線就有

後面啲life path 一樣，冇乜動力重玩
反正perk可以俾十皮重點

你指隱藏結局?
隱藏結局除左解rouge嘅支線之外
仲要同Johnny嘅羈絆一定要有70%先得

其實爆左佢話有獎勵送
要去神機醫度拎
睇完都唔知送左D咩

猩猩手

返上去間酒店攞把劍...發覺條老嘢條死屍竟然仲喺度

偵探任務

要手動禁X

點炒車先可以插入條燈柱,同時枝燈柱無事

thx 頂 好on9 本身右下冇顯示可以㩒x 要我狂㩒幾下先顯示

同埋啲保安仲係度搵緊V

我輸咗兩三次之後有次佢就中bug卡住俾我打

痴線 鬥遇bug大賽

我都返左去。其實幾好玩，好有探險feel，攞完刀跳海走，好正
以前玩wow都鐘意爬山去d未開發地區玩

黑鬼。。首先用不講武德打法，攞刀
離遠佢一定衝過黎，避開砍4刀，然後離遠(循環)

女 V Panam

大河外甥個任

死過仲解到隱藏結局?
唔係話一次都唔死得 load save都唔得咩

我上到去係完全冇人

load save可以呀

可能因為我之前冇清到場

試試衝8千甲最難扣1血

終於用個主線任刷咗200萬
可以洗點 唔使爆畫
遲啲再去ripperdoc買配件

點可能做到 8000 甲？

自動瞄頭槍冇得升傳奇？

點解我太平洋區冇乜任，但已經清哂又冇成就跳出黎?

岩岩都終於上番去拎

冇得賣？放屋企？

放唔到 卡住係身

全身防具SLOT塞滿紫色犰狳 +甲

留名 我都想知
PS hk fb 好似食撚左屎咁 乜都冇講

睇返FB其他啲page 就話數位版玩家可以自行決定Re唔refund

依家二周發現唔同背景出身
表面上好似得一開頭唔同
但實際上V嘅態度、處理手法真係好唔同
同埋原來唔同背景會有一啲唔同嘅任務出現
呢樣野真係幾驚喜

屌 點解要整走我個brendan

啫係你未清晒

有冇人16gb都爆ram?
開rt有時隨機無啦啦勁lag
F5 quick save再Load save再入過同一個場景先順返

溫馨提示
想將獨特裝升做傳說既記得 SAVE左先再升
有機會ROLL垃圾MOD
有FD把50LV覺 升傳說 抽到-25耐力
抽唔中60%CRIT 要LOAD SAVE跑上頂樓執過

想知大家加點有咩技巧
玩到30lv 50聲望好似仲on99咁 對整裝升裝又冇咩concept
自己鍾意玩螳螂刀同手槍 唔玩hack 依家都係升體敏d技多
有冇咩係一定要升？

有冇人知公諸於世個任務點解冇啦啦要我返去殺條女

即係邊個任做咗10幾萬個任點記

一開始劇情就救個個瞓係浴缸個女仔呀，之後佢會搵返你做任，我冇偷睇啲內容，但交完個技晶俾佢之後任務內容就叫我殺佢

可以唔殺架，你係咪鬧佢所以開戰，我記得自己係認同佢講嘢仲比多啲錢我

機已爆， 估唔到劇情咁短
好多區域都冇利用， 半制成品。。
就算將來出 DLC， 都冇心機擺返來玩。

我好想似巫毒仔之後會唔會派任 因為我隊死咗碧姬同泰然

其實佢地冇死

入咗黑牆呀嘛 但冇隊佢地會唔會派任

冇乜印象 但應該冇
淨係記得泰然會打電話過來罵V

見完alt見佢地太串 即刻拎把刀出嚟劈佢地

我第一次都係咁
畀同一班人玩兩次
仲要咁鬼串
即刻開佢拖

我都想知 網上好似冇咩guide咁
有冇人指點下
中英文都好

其實最基本要升工程整裝 你幾好打都好 買/打返嚟嘅金裝能力有限 智力就睇你會唔會hack裝置拎錢 有啲會俾5000蚊你 都幾好用

喺屋企有時照鏡會變咗Johnny silverhand

Judy 世界第一

邊把自瞄槍先?
不過自瞄槍一律揀阿修羅

有無人退款

想問大家制作大量物品組件撳到手抽筋？

UX真係好撚柒差
我都唔明點解要長撳合野
click click click咪算囉

出面大把人退 你會唔會出去搵快啲？

有冇巴打玩開劍可以分享下套build
二周隱藏ending想試下用劍過
感覺淨係推攻擊力會坦唔住

用macro

地下攞嗰啲畫同廢鐵，一攞完佢自動幫我移除，係咪正常？我記得之前都唔係咁

有粒子彈講野果把

你升左專精“自動分解廢物”

二周目先發覺企業到底有幾黑人憎
點解咁多人會咁恨
再玩一次成個觀感真係完唔同

琴晚開隻社畜出嚟 個樣整柒咗又要整過

小比skippy冇得升

其實真心爆哂機好撚悶 可唔可keep住renew啲街頭任出嚟呀屌佢老母

屌

隻game仲要好似block左按鍵精靈，入到game用唔到呢d自動click程式

如果唔玩力量build可以點樣贏拳賽任? 一定要用bug?

今朝更新左17GB

其實你體質果格堆血 同普攻就得 另外有個天賦係對人類加攻
然後換隻大猩猩就打得贏
最後果隻剃刀你試下入佢中路

有咩更

冇講/未講
官網搵唔到

刀劍全部點爆
體能-運動好手20Lv果幾招技點爆
加近戰攻擊力果個都要
散彈槍有個上身加攻果個都點埋

另外要帶多幾支再生藥同埋升好把刀

Hotfix1.05

[AMD SMT] Optimized default core/thread utilization for 4-core and 6-core AMD Ryzen(tm) processors. 8-core, 12-core and 16-core processors remain unchanged and behaving as intended.
This change was implemented in cooperation with AMD and based on tests on both sides indicating that performance improvement occurs only on CPUs with 6 cores and less.
橙

Removed debug console to prevent functions that could lead to crashes or blocked quests. This doesn't mean we don't want to support the modding community. Stay tuned for more info on that.
有用console試野既，可以backup定1.04先

利申Google翻譯

Cyberpunk2077 Hotfix 1.05現在可以在Xbox和Playstation系統上運行！PC版本即將推出。
以下是更改的完整列表：

任務
傑基將不再出現在“皮卡”或“搶劫”中。
修復了阻止玩家以像火一樣的愛降落直升機的問題。
修復了Takemura不調用“安全播放”的問題。
在日本的Big中不再可能觸發兩次相同的對話。
修復了Delamain在“不要失去思想”末尾倒置出現的問題。
掃羅現在可以正確到達“風暴騎士”中的麵包車了。
與Tyger Claws碰面之前快速行駛不再破壞“我打擊法律”中的進展。
修復了加載Raffen Shiv到來時進行的自動保存會阻止Ghost Town中進度的問題。
修復了“歡樂在一起”由於戰鬥失敗而無法接收新電話或消息的問題。
拒絕工作後，伊麗莎白·佩拉雷斯（Elizabeth Peralez）不再對她的電話過於堅持。
Misty和Jackie離開維克託的診所後，現在可以正常開始了。
完成“搜索並銷毀”後，Wakako的對話將不再被阻止。
從《甜夢》中的史蒂芬走開，不應阻止其他角色再打給您。
現在，Brick的雷管應該可以正確交互以使玩家撤防。還是出發。您的來電。
現在，電梯門應在The Heist中正確打開。
掃羅現在可以正確擺脫“風暴騎士”中的汽車了。
修復了在“戰豬”中離弗蘭克太遠後無法接收新電話或消息的問題。
在《皮卡》中的戰鬥完成後，傑基現在可以正確地離開工廠了。
修復瞭如果在前進到死亡中穿越大門的速度過快導致Militech援軍無法生成的問題。
在暴力俱樂部中跳過時間不再導致進度問題。
解決了啟動Gig：變暖...的問題
修復了金字塔歌曲被中途放棄後無法接收新電話或消息的問題。
修正了一個問題：當玩家進入“不要失去頭腦”的核心房間時，德拉曼的核心可能已經損壞了。
修復了Delamain在The Heist的來世之外沒有出現或無所作為的問題。
修復了目標被卡在Ripperdoc中的“與Viktor交談”問題上的問題。
修復了無法在The Information中與Lizzie面前的保鏢交談的問題。
在日記中添加了“不要失去主意”的說明。
修復了一個問題，該問題導致玩家無法保存，使用快速旅行以及在與War Pigs中的Frank進行主動通話後重新加載保存時與其他NPC交談。
修復了Panam在我完成“飛走”之前不要求任何其他事項的問題。
修復了拾取完成後V後面的Dum Dum的問題。

遊戲玩法
縮短了NPC的反應時間。
糾正了在戰鬥中從遠處殺死平民所需的射擊次數。

視覺效果
解決了在通話期間Delamain的圖像顯示在當前呼叫者頂部的問題。
進入“我的心靈所在”中的太空鎖後，V的嘴不會張開。
修復了一些UI重疊問題。
半年蒙太奇之後，V在清單預覽中顯得更適中；）
NPC在“大球場戀愛”期間更快出現在任務區域中。
為HDR增添了一些溫暖。
在疑似有組織犯罪活動中固定T姿勢的NPC ：只需說不，就可以：熱銷商品。
修正了一個問題，當您進行腦部跳舞後，可以將其卡在第三人稱視角而沒有頭。
消音器圖標不再顯示，並且清單中沒有圖像。

用戶界面
修復了武器十字準線持續出現在屏幕上的問題。
庫存菜單在離開汽車後第一次打開後不再立即關閉。
修復了訪問快速旅行終端時，右上角顯示的提示打開任務日誌的按鈕不起作用的問題。

性能與穩定性
多項穩定性改進，包括崩潰修復。

雜
屏外爆炸現在發出噪音。

特定於PC
[AMD SMT]為4核和6核AMD Ryzen（tm）處理器優化了默認內核/線程利用率。8核，12核和16核處理器保持不變，並且按預期運行。這項更改是與AMD合作實施的，並且基於雙方的測試表明，性能提升僅發生在6核及以下內核的CPU上。
修復了原始輸入的收集方式的問題。
刪除了使用AVX指令集的方式，從而解決了在不支持AVX的處理器的序言結尾處發生的崩潰。
刪除了調試控制台，以防止可能導致崩潰或阻止任務的功能。這並不意味著我們不想支持改裝社區。請繼續關注有關此的更多信息。
與環境相比，光線跟踪的反射不應再顯得太亮。
修復了遊戲關閉時Steam Overlay崩潰的問題。
刪除了memory_pool_budgets.csv文件。它與遊戲的最終版本無關，並且對遊戲沒有任何影響（它是開發過程中用來估算內存使用量的剩余文件。它對實際分配的內存量沒有影響）。編輯文件後感知的性能提高可能與重新啟動遊戲有關。

特定於控制台
通過啟用色差和膠片顆粒，可以改善圖像清晰度。
重新啟動多個遊戲會話後，設置不應再重置為默認值。
修復了在“搶劫”和“愛如火”過渡期間發生的視覺問題。
更正了幾輛車的外觀。
[Xbox]在Synaptic Accelerator處於活動狀態時進入戰鬥不再以不顯示玩家健康狀況欄結束。
[Xbox]當控制器斷開消息可見時，從配置文件註銷時，遊戲不再無響應。
由於設置重置的較早問題，遙測同意請求將再次出現。
修復了自動戀愛中Megabuilding H8的電梯井可能掉落的問題。

好彩未修 複製bug

想問下獨特裝升左去傳說，但傷害都好低
我再升級加dps，但同街邊武器比都係低傷
最明顯啲刀
把覺武士刀幾百攻，紫色開山刀千幾攻......

更新完1.05都仲係：早上好！夜之城！

屌

有冇地圖

政客兩公婆個任。到底邊個係幕後黑手

有二周目？？？

10.5都係d皮毛野
Hotfix到1.99都未修晒d bug

街執嘅武器啲傷害係睇你依家幾多lv
唔計你返去棟樓到執把覺
把覺係前期執到 你前期低lv所以把覺都低傷
最好就自己整過把 可以整把傳說覺

大財團/AI
好撚恐怖

懷疑條線係之後更新 因為完得幾突然

刷錢BUG 仲係到??
之前ON 99 升左個自動拆野技,
而家先儲到就快10萬洗技, 唔好咁快冇左個BUG 呀大佬, 未刷過

有聲

PC 未有1.05?

你知唔知把覺既特色係邊
低攻過幾他刀都好正常

好多任都係咁
正如佢某個任所講open ending sucks
但佢就係鐘意寫到咁

支線玩得7788
有印象的真係唔多

係
武器跟自己lv
玩巫師時都係要留返d傳說武器
湖中劍果d
等到高lv先去拎

可以3x升紫50升橙，太早升好低傷

成17gb update
ps都有，好想睇ps4 之後run成點

ps早啲退驚啦

Ending有講

光頭bug still lives ?

點樣睇同啲人物嘅關係程度？

點都要升上去 獨特裝無得整過把

1.04版本
我留意到隻 game對 CPU既需求係好高好高
有時候去到市中心可以張我粒八核9700k
Chur爆100%usage然後顯示卡得番一半效能
唔怪得咁lag

我都唔係好明點解佢成日將我粒CPU推到98%但我顯卡run得 20%

應該唔係1.04問題
我用8700 cpu最多先用60幾%

啱啱買咗PS5 數位板 係咪代表冇得玩

唔係落咗架？仲買到？

想問下架車好似就爛咁，點先可以整番靚佢

有無人同我一樣枝槍個數值會係咁變黎變去勁on9 本身諗住睇下有無唔同數值
諗住刷把好啲 reload左幾次
發覺有三隻唔同版本
但係佢之後會係咁自己變數值
係咪又係bug黎
可能講到1999 我自己都睇到r晒頭

開左個cropro 玩到偷flat head

咩黎？

巨集啊

屌原來係block 左

有冇教學
我用啲auto click 喺game用唔到

罪不可赦個任有無巴打過到，d黑驚好撚好抽

邊個ending

任務入便 Johnny 同有提過下啦

有冇講update 多左咩？

應該劇情殺

終於溝到judy
好想保護佢

cpu bottlenecks
粒u拖累顯示卡還作

CPU 使用率好睇你人在咩位置
人多車多市中心就chur到98%
所以花車巡遊個關我3070
熄光追開dlss 係1080p都係得30幾格玩得勁辛苦
玩到沙漠個邊反而最順

I7 長期CHUR到80 90%
張3080 D效能都用唔哂

市長侯選人個任

我用手制

留言先係精粹
Btw, 今日好似更新1.05？我見PS4/XBOX都更咗 steam版好似話今日晏啲有 瞓個覺再返嚟睇吓

把skippy變左aim腳係咪可以比返個主人

一開始揀aim腳mode之後轉永久aim頭
唔係仲好咩

一開頭揀左aim頭

GG

點還返比人 唔識觸發

係我會比黑驚打死，咁個任點過?

Irrespective of whether you want to return Skippy to Regina or not, you will have to visit Regina to complete the Machine Gun quest. You can find her in a building near Lizzie’s Bar.

收埋把槍唔好射佢
佢唔會無啦啦打你

把槍aim頭好好用

哦,姐係跟住條友後面，但個委託人比射死

yes

一間試下，thx

唔明

裝非致命會照舊aim頭

寄生蟲個主線點做
同奇洛里維斯講完野就無左個任

啲跑車好睇唔好駛,轉個彎就飄出去

你幾多公里轉出去？

主要係個地圖問題
正常揸車地圖會zoom out
佢冇變 要金剛阿含咁先即刻轉到唔炒

有個委托任係勸個差婆唔好再查案，有咩方法唔殺，佢仲有個bugs 一開始講野就滑行出門口落樓梯，我一郁佢就開槍打我，佢滑走咗對話唔到又返上嚟開槍打我，非致命打暈佢又完唔到任，焗住殺

我同差婆講完野
佢話唔查就完

整左傳奇智慧狙阿修羅
打一槍要reload好耐，廢到喊

really?

對話選項揀得啱就唔洗殺

怕咩 唔係話隊完50條友佢覺悶會鎖死打頭咩

究竟secret end 要望幾耐先trigger到

大J refund左xbox版

你一開始揀打頭殺完50個之後會變永久打腳

殺完50個有冇任接

冇
我殺完50個之後打左10幾粒鐘把槍先叫我還俾主人

上網見到 不過一試無妨

d女人好古惑

入灣放油門就易揸好多
不過用鍵盤真係揸唔掂
一定攞手制

面對面講大話

Keyboard 識得撳space剎車甩尾就好易揸

想問傳奇裝啲槍有冇得加多少少位裝插件？
係要不停刷裝定張藍圖係咁就咁？

阿基拉、賽車人妖架野獸、免費batman車都好揸
johnny架波子勁難揸

隻GAME啲岩石位做得好差,周不時成個人陷左入去扣血或者直接跌死

想問下納骨塔

1.05 fixed

為左整JOHNNY套裝滿SLOT 合到成身都係JOHNNY裝
又拆唔到

感覺更新完彈出game仲更加密左

save檔超過8mb會收皮壞檔

我唔殺之後

阿基拉揸完返唔到轉頭

點解幾日後cyberpunk變左地底泥要聲討

刷油畫賺錢有無fix?

因為gog唔俾赤燭上game

唔洗殺人架 行去裝甲車到同個犯講野

其實車上面槍戰係咪劇情殺
玩左咁多場都唔覺射得死人 無啦啦就過到

狩獵大河任

SNIPER點上子彈快d?

唔知算唔算bug，識瞬移嘅敵人衝過嚟時咁啱我殺咗前面條友，佢kick到條屍即刻仆街

做得好

依個好緊要
依2日刷到去2百萬先收手

要刷錢刷素材用COPY BUG算啦

不如直頭裝mod打句指令要幾多錢算啦

應該係 試過突登搬一條屍去門口跟住開槍等佢地一個一個kick到仆街

搵左好耐都搵唔到 放棄左

100萬夠唔夠隻game過世

買車都唔夠啦

咁刷多陣巫毒仔..

有slot 既咪裝 faster reload

PRO版更新完又好似冇咩彈錯誤

爆左主線立即棄，故仔無聊.玩法老套成個主線只係打左3個boss

點解我喺浮雲會行行下無啦啦入戰鬥狀態

剛剛彈左一次game
打左十分鐘就打完又要重新打過

笑左

試過係街度打黑社會 班友kick住左係我泊係中間架車
架車打橫 佢地瞬移唔識向橫走

整出黎件野係咪睇你個人幾level?
咁未爆lvl就整咪好蝕

Ps5 玩而家會唔會彈game？

Johnny支槍一拎到手得400幾攻
升級要用嘅零件又多過其他幾倍

一樣成本用支大天使仲勁

點先有紫色金色龜甲
整極都係藍色

PC版仲未有1.05 patch？
BTW steam版要去邊個位撳掣先知道而家有冇新patch update

全息投影

3球都唔夠啦

慘 搵唔到

1.05呢？
點解PC撳檢查更新都冇反應？

運動好手 技能發展要做咩先升

想問件衫加甲個插件張圖紙邊度有？

喺盡頭

屋企同歌舞妓啲衫舖望下 佢白色圖嚟

有冇人發現CD project Red由Witcher開始所謂嘅optimize只係將load distance較到勁近 唔用mod就算你LOD較到幾遠都無用
Witcher 3都話無乜所謂 但cyberpunk啲廣告牌成日load唔到好礙眼

兩度都冇
係 random 定一定有？

已完爆，玩得好開心，坐等DLC

想問下去到第二章，架車冇左，係咪要自己買架？定做任會有番？

你有個任響屋企附近 叫你去拎車

惡魔結局唉頂要再打過先有應該
俾JOHNNY FAKE左以為武村死硬冇去救

好似要等佢維修，要等幾耐嫁？

冇錯，The Devil我都要特登load返個30小時前既Manual save再由巡遊打多次，不過都算近結局，幾個鐘搞掂

屌 按唔到對講機

JOHNNY大仆街

ps4 pro更新完好似正常返少少

點解大家咁快爆機
你地有無清哂D 支線？ 我解到累 開始直沖主線就算

屌 打爆機出員工名單 都可以陣game

會清晒所有野先爆

想問 已經打爆機一次依家返去尾任前開始打支線
揀咗幾個支任 啲卒仔全部都好撚勁
求其揀隻阿豬阿狗卒仔仲勁撚過主線 boss

閑閑一野已經秒左我300幾血即死
已經攞咗信玄同埋小比
用咗幾排彈打極啲卒仔都係扣好少血唔死
跟住佢一出手我即死回血都回唔切

究竟係中bug定咩事

有冇啲好睇嘅衫可以拎?
依家著緊個套雖然高攻但係好鬼樣衰

有冇試過reload save

賣畫仲刷到嗎?

仲清緊支線冇推過主線
啲支線要lun埋啲文件玩得好慢，不過真係幾吸引補完到個世界觀

死咗之後返去上個save度都仲係咁勁
跟住轉另一個支線任打都一樣咁撚勁
我玩主線隻final boss都冇咁痛 次次一死我都呆咗回血都冇機會回 啲血直接一下由三百幾即死

去升下armor囉，刷下賣衫嘅商店

好多支線見難度中階但卒仔兩三嘢收我皮
而家揸科技毒步槍企高位射佢哋算了

想問下反應下加步槍傷害既技能計唔計狙擊步槍架?

多血但脆皮好難搞最慘係而家諗住打支線搵下錢
但又打唔到

玩潛行囉 全部怪都係一下死

你都係？ 我玩主線一係跌死一係俾人圍得太耐 回唔切血先死
跟住玩支線比卒仔打2下已經即死 心諗係咪bug...

可能關lv事掛，我而家lv40對住班卒大多揸紫武打人好痛，又未攞傳奇衫褲費事嘥材料升防
暫時玩穿牆狙冇乜問題，頂多唔同佢哋埋身戰

有啲支線係等同主線咁濟

我支奪魂又係中毒60%

其實之前整槍都冇留意啲隨時屬性，有冇邊個特別勁？

心郁郁想重新整

有冇人知Judy個任如果舞子做左leader
會唔會影響到同Judy嘅感情線㗎?

我就係用緊呢枝，正到唔捨得換
有儲力射穿牆，瞄頭一嘢扣成萬，就算射唔死都毒死佢

有無人覺得個仔係想令到自己變Johnny再用CEO身份收arosaka皮？

我唔明poorcpugpu點改

更新完之後改左都唔work, 變返去一開始咁慢 睇黎CDPR有自已獨特既想法

成隻game得一把LMG

load save大法是常識

有冇人成日中個bug係開左個map之後完全卡死
成日要重開

更新完玩咗一日暫時未彈過

自製武器威力提升5%個perk
實測共產之鎚未點係1500傷
點左整岀黎係2400傷

得罪講句update完好似仲lag左咁

依家先得10幾lv

steam版係咪仲未有更新?

呢套係賴宣個套?

唔係 做支線+隨街執襯下

未見有
1080開1080p要80%解像度先可以高setting
期待緊1.05 patch會好啲
反而大家話嘅彈game玩咗~五十個鐘就未遇過

我玩左差唔多130個鐘淨係彈過兩次
不過真係好多bug

有人試過話計

我都想知，未敢update

有冇人係玩慢動作㗎
冇左ping同熄cam好難玩

暫時覺得最靚既帽, 仲有咩帽唔柒?

行兩步一個bug 最普遍係紅綠燈得個燈條柱唔見咗
仲有Auto Save唔好drop frame得唔得

頭套真係見到都唔想帶
好多都勁樣衰

我屌呀武器唔係無得刷既咩
我以為把把都差唔多

求救
完左太空怪談攞左畫賣到錢
但個event keep 住有個！ 話與強尼交談， 點交談呢。。。

想玩第2次不過都係算

剛試了，仲用到

好似真係彈少咗

400幾唔勁咩？
我本身用緊嗰把傳說手槍得200幾

求救。。。

有巴打都話見到佢
可能同DLC有關
如果唔係嘅話voice message唔需要出現市長

拎畫果度JOHNNY會坐低同你講張畫D歷史 你去番拎畫果度講野就得

衝白金 但卡左一個盃
已經做晒Santo Domingo 裡面既 gig 同埋 NCPD 任
但都唔跳盃 好灰

你street cred 50咗未

釘十字架個任好撚癲, 企業狗為左賺錢乜都得

想知丑哥個任叫你企係馬路等要企幾耐
定其實我bug左?

搞掂

係2077個世界我覺得好濕碎 最少條傻尻係自已意願參與 所以我收錢走左人

開慢動作衝入去斬幾件>匿埋>開慢動作衝入去…
無限loop

本身鳩玩
用大腳怪刷完錢 隻game先正式開始
我玩hack流 啱啱升哂20點智力
用刷返嚟嘅錢買咗個傳說ram
係咁用感染 短路殺人
仲有個叫自殺嘅技 可以殺小boss
要升hack升到20先解到最後一個技

50左喇
外國網攻略既 gig 我都齊晒

Six street 個飲酒槍game好難

我唔肯定有冇記錯任
但係咪個短髮白人女人？
我就咁畀咗佢就完咗
雖然佢串得濟我完咗個任自己打瓜佢
另外我想知有冇得睇個database

個個點會難
塊板咁大

你其他area都清晒只差呢個？我全成就解晒冇問題，但有啲喺大地圖望落去邊界位唔覺唔覺

落車行遠幾步再call過

係屋企照鏡見到個樣又濛又起格係咪正常？
用2080s

冇睇攻略玩晒所有支線先發現入唔到隱藏end
希望佢會黎緊整2周目有繼承
rpg game 最唔想就係重新升過D lv

地圖真係最on9
野野轉彎都腦芬急轉彎咁

唔係，有bug
去到第二站唔拎支槍岀黎，禁咩掣都冇用

唔好刺激佢 我都reload咗

阿傑老母會打畀你
話有條車匙畀你

我一開始都係咁
原來要坐上架車停嗰個位

玩到後期 最初屋企個電腦隔離有張技晶 叫狄蒙的問候
但係邊個黎唔記得咗有呢個人

快快手打voodoo boys刷大山婆算啦

仲會光頭添

正常 我都一樣用2080s
完全唔想照鏡

遲啲會實裝2周目但係斷冇咁快
大把問題要優先處理
直接開新人玩啦
個體驗都幾唔同

你件裝拎返來個陣有幾多個位就永遠都係得幾多個位
所以最好下次拎傳說裝之前
睇下個states啱唔啱你心水
唔啱就S/L
同埋個mod會random出0-4格畀你

明白晒
即刻去殺晒佢地

男定女

男女都得
利申玩緊女V

手槍黎講真係唔勁，我把大天使7百幾
把狙一千

共產之鎚雖然數字誇張但係好難用

買零件買到窮。。。

1億就差唔多

條褲 外套橙裝
褲響歌舞妓度執
外套解完panam果件
腳長筒紫裝 響市中心買

帽就不了 要用可以用船帽

我第一個save困難 開頭好辛苦後期一刀一件
想玩第二個save玩隱藏ending 諗諗吓都係等update完先至算 而家好似玩緊early access咁

我女v本身件背心又係你着緊嗰件 跟住玩Panam結局
拎咗佢哋家族件褸 發覺屌咁撚靚嘅 機緣巧合下襯到你呢個上身咁 應該係最襯呢件褸嘅衫

我本身用奶罩 奶罩配呢件先好睇

點解你架草薙刃黑色

響街執返嚟 勁型 但用一陣就冇咗

係囉 點解啲刀冇得轉skin

jacky任務名？

咁有排鞭個女人
宜家先百三萬

要鞭開非常困難鞭
多D經

頭先一轉左好似個bug無左?

邊個叫狄蒙

有時要打多幾下先會死
唔得咪LOAD番上個SAVE囉

明白，唔該你
我就係怕不停整都係得咁少格

我直接殺曬拎把槍算 又多啲槍分解yeah

其實呢隻game單機有咩好玩？
第一身射擊game打npc好玩嗎

屌你老母d bug真係多撚到
六街遊俠槍任卡撚住支左輪，12秒冇射過一槍

你有冇玩過單機game

Same不過load多幾次就搞掂，每過一關會自動save

支槍應該係智慧槍之中最勁，同時瞄五個

改善楂車MOD, 個資料夾放去

For GOG it should be something like "C:\Games\Cyberpunk 2077\
For Steam it should be "C:\Games\Steam\steamapps\common"

Download:

爆完主線番黎先知kerry仲有支線未做完
有冇人一樣都miss左
可以搞gay

想知支線任中（沽名釣譽 ）最後既選項有幾大分別

我就係上網睇人破個任先知有得睇，要係技晶個度破解

Lag左load野慢左但彈少左

遲啲二周目我決定要試下係唔係都開人波先

我輸左之後俾佢地圍
開頭睇支槍仲以為金色
拎上手得藍色

可以睇 睇左會有多啲劇情

GOG同Steam已更新1.05
繼續用1.04用console試野

獨特裝所有都係金底 唔會係金底金字
大部份都要升上去
你一開頭響屋企槍舖拎果把都係獨特裝嚟

指住NPC無反應,應該點做

每個POINT之前SAVE一次見成績柒咪LOAD番
同埋你係可以裝瞄準鏡

暫時有幾樣野想玩番，寧願等下二週目
1.一個人入荒阪塔ENDING
2.救武村開惡魔ENDING
3.CLAIRE唔完成賽事但追SAMPSON

另外想佢快啲開等級上限，屌佢升撚到50先知封頂+啲技能點冇得重置

更新完1.05仲係保留唔到語言設定，吔屎啦

你好叻吖

每個站都要飲酒 飲左未？

睇完就知佢做乜咁驚
佢搵得主角呢啲三教九流做嘢，預咗張晶片俾人睇

pc版update左之後fps升左

佢唔係有寫呢個會Fix咗嘅咩

可能我20幾lv
係咪太早玩哂主線

Ray tracing ultra加dlss quality 升左6至8 FPS

呢個正喎

呢個未係正式版pc 1.05,都未出通告

下唔明...即係佢仲有第二個1.05？

佢係地7日內updates

仲想買既人
Epic 40美金已經買到

下個主線任係係咪就來完？

暫時最難忘係

Stealthy kills搞到難玩左 但係滿足感大啲

願聞其詳

佢老母臭閪，8MB Save bug 係唔係比玩家體驗V既感覺？
家陣45小時都5.41MB了，我仲撚洗爆機？
啲Bug仲嚴重過Ubisoft我真係服撚左佢

冇咁易爆炸既我爆完玩左一排未有事

呢個bug真係玩咁多驚入面最撚誇

Steam個update都係7下7下唔撚郁既

巴打個Save 幾MB? 我係巴哈見到台仔話一到8MB就即刻壞Save
嚇到我尻都縮

sims3就係咁俾人屌到仆街
Skyrim好似都有過類似問題

屌那星，仲有暴擊暴傷插件疊加問題會唔會fix?
佢老味裝甲就可以疊加，暴擊同暴傷就唔得？
又唔撚講明
仲有銳眼呢個插件插左落去係咩效果都無
咁撚簡單既插件都整到有bug就死得啦

我反而覺得潛行好玩咗
可能我唔適合無雙style

我down咗1.7 GB之後話準備就緒好似解壓縮緊咁

我
慢動作攞Johnny把槍係咁爆頭
或者攞棒球棍係咁毆
但完全唔用hacking

dklm

慢動作可以點延長
得幾秒只夠左輪開一槍

2077係有ciri架

冇點近戰perk啲傷害差好多

騰訊木馬

頭先疾住疾住裝撚完個1.05之後game都入唔撚到 一開即flatline 我屌

屌佢老母裝完個更新又係玩唔撚到

刷運動好手個bug係咪已經用唔到？

當GTA咁玩？

後面你就知值得

有無人爆左機退款成功？
屌爆撚完得一個感覺就係下咁撚樣完？

爆左機都走去退款既話真係乞衣黎

裝完 玩緊 係順咗但陰影縮撚左水
唔知係咪我問題

退唔到都無乜所謂
不過捱左咁耐曚查查畫質諗住個結局好返d
點知真係鳩咁黎

屌你老母潛水潛到想喊

鳩咁嚟
你想要乜嘢結局
BBQ?

更新完開game即彈咩料

退啦

有個作業系統
E制”16秒內周圍慢速50%”
仲要加猹擊機率20%
好似有得執

關於華麗冒險同寄生蟲兩個任務有d野想知

之前整左AMD SMT果D係咪照更新唔洗理?

我點咗好多幹架
用慢動作係咁毆

用steam版, 因為次次用steam開game唔轉返用中文, 所以直接開cyberpunk2077.exe, 依家開返steam發現啲record無update過...

同johnny關係麻麻 坐左喺度等左好耐都開唔到secret ending

刷大山婆刷左差唔多十lv

直接開有無成就

你指用返steam開game? 試過, 入完出返game都係無update...

直接開exe玩果時
係咪解唔到steam果d成就?

玩iron man係咪冇咗秒殺

見巴哈有人話更新完1.5後若惡線出問題

d AI 成日大叫叫我出黎，唔好匿埋
但係佢好多時都係對著牆叫，可以輕鬆行埋去headshot

其實我諗應該唔大機會加返鐵路落去見佢啲架空車廂整到好求其..撞落啲大廈牆身就消失咗

邊個任務有地鐵？

咁應該冇了
要開個red luncher，steam先會計數
個red luncher好似仲會拖低埋fps
好反智

黑暗到
間公司已經夠cyberpunk

話起碼cut左1/4 - 1/3內容

呢加仲話cdpr準備比人告
會唔會執

我係指頭頂見到嗰啲架空單軌列車...

係你自己啲野黎

政客同佢老婆個任你可以爬到去地鐵

或者參考呢條片 youtube仲有其他教學

呢個任我係特登LOAD SAVE唔接番，兇鳩條撚樣叫佢退錢

btw茅爾中尉BUG仲未FIX

原來係我嘅?
唔記得tim

有冇人v1.05發現個陰影縮水嚴重左好多
依家乜setting都係行到勁近先show返個陰影 核突到想嘔

有冇人覺得pc更新完fps仲差左

唔會喇，microsoft會收購佢，巫師4變獨佔

咩呀 jacky偷聖物嗰陣唔會要扮狄蒙咩
我女v要扮hannah

好少少 但陰影全面縮水
依家仲話會壞save 想棄game擺埋一邊等佢fix bug

屌，揀完對話開拖果D，唔比人用hack既

我懷疑一開始個metro只係當fast travel point, 係冇整"搭車"嗰下 (類似spiderman嗰種)
但gameplay上唔近車站就冇fast travel會好怪, 結果就係全部都整部fast travel 機算數

update左後，感覺畫面靚左
係咪我錯覺？
用緊XSX
另外，應唔應該等佢出next gen version 先玩？
next gen version去唔去到PC quality?

我唔見有分別

大山婆係邊個，依家見到d大山婆就火滾

5分鐘前過咗呢個任
冇遇到佢講嗰個問題
反而而家卡死咗德拉曼個call
佢唔肯收線 搞到我打唔到電話

佢啲AI 真係好似2000年頭啲game水平咁
全部敵人都係直線向你狗衝, 一係就行行企企等俾玩家打, 而市面上嘅game啲敵人npc早就識一啲take cover, 有啲會係側邊flank, 見你係cover後面太耐會用grenade炸你出黎

去到有個位講個地方守衛森嚴, 啲精英有晒tactic應付入侵, 結果又係全部直線向你狗衝
有劇透

係靚咗, 有人對比咗PS版1.04同1.05畫面係有分別

玩到 電光火石個度 一上柏娜架車
就轉畫面load下個場境
但load極都load唔到 停左

有冇人知咩問題

要做晒佢啲支線，同埋搵佢條屍果度揀啱對話

呢個可能係最好既結局

點會冇影響，如果你之前冇幫過人，到結局你就冇得揀其他方法

PS4 1.05仲彈得多咗

就係喺佢條屍嘅對山話揀錯左

再加上今次同SONY搞成咁, 唔出奇

玩左咁耐遇到既大BUG淨係得銀手黑畫面果幕
但細BUG真係多到行一轉肯定會遇到幾個

執唔到野
渣車郁唔到
明明唔係會受傷既高度但會跌死
跑唔到步
跑步/上彈/連線冇音效
npc啲車冇啦啦炸到上天

真係越玩越炆

我得wo,彈game都keep到

同Anthem 一模一鳩樣嘅死法+流程

其實fast travel可以主要地點就地鐵，偏遠地點變的士，個人好鍾意有人揸車我齋睇風景

同頑皮狗一樣俾垃圾高層搞死

有冇人救救我？
卡死咗 打唔到電話咩任務都做唔到
唔通真係要load返好耐之前個save

系統唔係不斷有fast save既咩

有冇人收集哂d㙮羅牌？近荒坂大樓個個點拎？開左落去得一個密室乜都冇，冇位出去

中左bug

唔係全部都外牆咩

有啊
但load出黎已經有個call係度
要去到好前既話要重新做過兩個支線任

啱啱發現Judy 嗰2條頭髮會搞到佢塊面空間扭曲

睇嚟要
我之前試過去攞機械人個任
最尾要殺出去間工廠
打完兩部機械人
睇住jack穿門走咗出工廠
我就開唔撚到度門搞到要load返好前

兩個就做啦,我bug左個神機浴血儀式差唔多要由頭玩過

唔係掛

正常係落唔到去

屌 up完1.05又有新Bug
的士佬最尾個任

咩bug
呢個任要夜晚先trigger到
我上網睇片跟住做隻boss先spwan到

巫毒仔真係仆街黎，成日睇電腦見到佢哋blackmail 人

浴血一解發條友打黎就會bug死所有任接唔到，我依家成區唔敢入去

巫毒仔任務商場boss

我連個雪櫃個女人都唔肯爬出黎

全身乜都冇淨係靠燒腦都殺曬啲清道夫

V1.05 更新完又開唔到
又要用STEAM驗證遊戲檔案的完整性
1.04係咁 1.05又係咁 好浪費時間

更新完都仲係good morning night city

next gen唔會有pc咁靚

bug

殺夠50個人之後唔俾我爆頭

服裝模組嗰度係咪有bug?
猛傷疊到170就冇得再疊

賽車任後面果d standby既狗車可以渣推左自已去前面

屌你老母，Fix完一堆bug，又有一堆Bug

Pc 1.05好似仲順左

solve到啊

1.05之後lag左好多
都係唔玩住

原來可以返去殺指哥

左邊個個？
我跳左過去
Scan完佢係市長啲保鑣
轉身就消失左

一開始就打死左佢

一周目冇打到佢
二周目唔想忍直打左佢
頭先諗住返去買野
佢講野串串地直接一刀斬死佢算
等你仲夠膽串我Judy

有冇人pc今朝更新完開game過1分鐘就彈game? 入到去上車第一身視角架車變咗透明 之後就彈game 點搞

屌, 男V咀大河昭我做乜鳩

Load 返舊 save 重新清一次嗰區
跳咗杯 白金達成 del game

玩男V個陣仲以為大河係gay添

有得飛喇

我覺得2段跳/大跳有D game breaking
好多支線我諗佢個場景都有design過諗你會點潛入
但2段跳一野skip晒去到終點

同感,fps 低左比之前

3070表示更新完順暢咗好多
一直都無彈Game

我連loading啲畫面都死埋 都唔知做乜

好失望

正常呀 唔係改裝黎做乜
除非佢變成洛克人咁冇指定道具就access唔到某個位置

點解關於2077嘅新聞
啲人嘅口吻好似美國大選咁

好黑暗，原來XXX
準備告上法庭

偏偏中左個咁殺風景既Bug 頂你

屌 唔知幾時禁錯拆解咁把覺

有個ncpd任話未做但係去到個箱已經開咗
個save係咪可以收皮

搵左成日衫 依家鍾意著呢套

Judy終於俾我條巨龍征服咗

你有巨龍咩?

其實後期如果你想勁既話都係自己制造防具，因為要刷洞。
自己制造個幾件一定唔靚

執番黎個啲一樣可以刷

有J絲

自己造個d有5％up裝甲

過完花車就最後主線任務? 咁短

男v同佢上個tower咪好撚gay river個耳環係幾gay

係當初仲以為先玩到一半左右

唔想執，直接去商店刷啲靚衫算

一開始都係打佢一拳就算
後尾諗諗下佢都有份害eve害成咁
即刻剷上去爆佢頭

想問喺街執嗰d 傳說裝個攻擊力係咪根據自己level, 越高lv 件裝個攻擊力越高？

係 你執佢果陣Lv10佢就會係lv10數值

咪就係 仲要耳環唔係普通款 係吊嘴款耳環
嗰下著埋背心 露埋對性感既肌肉臂真係唔開波對唔住自己

男v食食下飯俾大河家姐問有冇男朋友

大河仲借d意帶走男v去個tower

XSX 應該有console optimization

岩岩開始玩 Level 7 個人好唔夠錢洗
想問有咩刷錢係可以序章都做到

機體改造個活血泵係點發動 r晒頭
㩒實個scroll都唔識補血

唔撚係掛

手榴彈個位set咗先用到

我set左啦 左下角係見到變左個泵
但㩒實就無反應

得一粒子彈成日要入彈

咁可能有bug

又話要純女V先搞到JUDY?

應該係bug未試過成功用到一次

分裂都好勁

我就玩劍聖流
話知你咩料一律斬死

用女聲同有波就當係女

前期冇必要買太多野，後期執到/整到嘅勁好多

非獨特嘅除非真係唔夠打都唔洗升級

擺明陰男V簡打車輪

交通工具用JACKY部電單車都應該夠做

車其實都係得阿基拉電單車(平)同郊狼(穩)買得過
CALIBURN可以做任免費攞，全黑好有型

唔知係咪pc先有嘅bug
好多時啲任務電話會喺你做緊其他任務嗰陣打畀你
然後幾個對話重疊哂
又或者要等你個電話完咗先可以做下步動作
有時殺緊人打嚟即刻冇得二連跳

電單車可以去拎電閘密碼0214果架，免費得嚟又快，仲要一開波就可以攞

試過兩棟大廈中間諗住二連跳嗰陣一個電話打入嚟，直墜10層樓

終於有得屌Panama

有時V會識得講再打俾果條友俾你打完先再聽
不過如果玩高啲難度分分鐘已經瓜左

把覺一刀一件好撚爽

隻game其實真係幾多細節 玩玩下有keep住留意, 睇下螢幕新聞或者嘥少少時間睇下loading screen就會知世界入邊嘅事會隨住你玩game進度慢慢改變
不過隻game太多基本野做得唔好掩蓋左呢啲優點

其實細節位冇witcher, deus ex 同好多RPG咁多
本身預佢好多嘢會有都冇
個game個劇情我係玩得幾開心嘅
不過成個感覺係Early access
等佢update再算
利申: preorder no mans sky + 2077

其實真係好玩
但犯左太多bug optimisation fake promotion 呢d死罪
Physics 果d做得太9
單論gameplay我覺得係佳作黎

我啲friend PS4完全玩唔到咁滯

20fps 720p 點會玩到
睇YouTube 直程以為ps3 game

我覺得要等佢UPDATE+出DLC先會再玩到落去
二週目要成個重開呢樣真係唔得
同埋最好就儘快開到100LV，想玩多啲BUILD︳又唔想重開

以為更新左1.05應該無咁彈Game 點知竟然係爆機credit 個時彈 DLLM

周圍都聽到果首女聲歌

3070表示10號到依家60個鐘都冇彈過

2080s 都冇彈過 開心遊玩中

同你一樣，bug 已中

玩咁耐覺得有隻game有D野真係做多左
D文本寫太多
例如執個D技晶同電腦個D message
係一方面睇好似好多detail野好有心
但我寧願佢用寫呢D既時間加強D gameplay
例如加幾隻mini game入去咁
因為文本講真十個玩家可能得一半都冇會睇晒

部份技晶既內容會認真睇下,例如推測神機錯亂既成因 歷史之類
但係對話技晶真係冇興趣睇,特別係個任淨係做低啲幫派然後執野果啲真係好多餘

係
仲要原來好多都係重覆
但係見到好難唔走去拎

快速爆左一次機, 好撚多BUG,求其玩支線都可以中幾個完全玩唔到既BUG,唔好講其他貼圖BUG, 劇本係好,但好多操作細節竟然同10年前遊戲差不多,揸車同PC版saint row2一樣咁鳩,但人地都可以轉髮型&改車, cdpr都CLS,出隻BETA 版GAME攞出來賣

你望下有冇怪未打

佢仲要收你4舊水 人地火炬之光出beta都係收係百五蚊

佢個任係只要開咗個！箱就完
同埋周圍都冇怪

你講藍色困個呀嘛

果個

係呀

更新完都係好撚多bug

多數有怪未清 你搵下

第一次叫雞得波睇，都冇影住點吉，咁整條撚同閪出嚟做乜

紫色物品組件有無npc買到，見槍鋪好似得藍色

大河家姐想溝v 大河幫佢走人啫

係呢個！

疑似t-bug

睇完更加肯定bug咗

Torchlight 又係一隻奶中国資金變準爛作嘅game

Marketing 覺得有綽頭, 同埋有啲買家見到有得整撚整閪會好興奮囉
順帶一提, V沖涼都會著衫著底褲, 冇野睇架

條J剩係可以喺中咗bug嗰陣先見到
沖涼都冇得睇自己條J

仲記得之前啲宣傳仲話會有爽快既sex體驗
都唔知爽左去邊撚到 屌你到喉唔到肺都唔知做乜鳩

全部帽都好核突
有無咩型帽介紹

直接唔撚戴

想問下PC嘅巴打今日更新後有冇texture問題
我更新完開game發現得近距離物件texture正常 中遠距離嘅建築物起曬格變左泥膠

Check過唔係setting問題

無

點解我把「覺」係藍色？
我上網睇人地係金色

原來係有黑警AI
不過難發動

Fallout 都係咁
我覺得鐘意嘅就會鐘意
因為劇情細節收埋喺文本入面，要主動注意先領略到劇情，係用game講故事嘅優勢

單純電影，書本都做唔到

同埋幾百人嘅團隊好難做到完美嘅

係製作個到升上去

地圖上藍色個D任做唔做得晒
差呢D就全支線

真係好廢
Watch dog俾狗追又車又直升機，仲可以hack直升機

升製作

做得晒
不過做之前記得save
唔係就好似我咁

金色Short Circuit 個被動好勁
用任何武器Crit都會有額外電傷

用Shotgun會爆一堆傷

同巴打諗法完全相反 覺得遊戲要用文本交代任何野都好垃圾

Dark souls:

大把驚都係咁，特別美式rpg,skyrim fallout

shotgun唔係每次開槍計一次?

黑獨角獸

140個鐘淨係開頭彈過兩次

個世界觀咁大 點塞曬入game
個design就係比你揀睇唔睇
你唔睇都唔會影響你理解主線
如果咩都講 又比你話悶 拖戲
冇人迫你睇 好多RPG都係咁

想問下通常係直接整橙裝 定 將紫裝升做橙裝勁d?

睇你Lv其實

塔羅牌成日去到果個位都收集唔到

紫色點升做橙色？

高d先會有過lv d組件買？

呢個都唔錯

我冇任何問題
但係問題就係好似同之前一樣咁

其實係我中文太差定翻譯唔好
成日都覺得d劇情1999

可以全清

香港係咪唔會再入PC典藏版
朋友就換電腦 想買套送比朋友
香港店 2000FUN之類 好耐都未返貨
美馬又得PS4同xbox...

岩岩做完德拉曼個任

Ps5 update完感覺仲lag咗但好似公路多咗少少車
繼續彈驚彈到仆街
不過好好玩

事實就係

Johnny 咪同你講左

幾時更新fix 8MB save bug
唔想玩玩下壞save

玩二周目先知

pc版，勁撚多殘影，玩左幾日都係咁，有冇人一樣

街頭槍戰掟波羅炸到班花生友

巴打可以玩埋淨低個幾個結局
尤其係隱藏結局

岩岩search左

高級菠蘿識追蹤

Skippy 到後期好似廢廢地
得4百幾攻冇得升級

覺得好嘅電影唔會用一大段字交代背景 劇情遊戲都一樣應該用同玩家互動嘅方法交代劇情 世界觀係感受出嚟唔應該係叫玩家睇書

另外個人覺得同2077 嘅世界觀設定唔係好夾2077年重用字咁多text同SMS

有d game嘅書仔都幾好睇
不過覺得今次2077 d書仔太多

打漏左 覺得Witcher 3有d怪可以睇書查佢有咩弱點幾有feel 2077年重睇咁多字就唔夾啦

係
但電影得百幾分鐘
而且過程入面你係冇參與
所以電影好care個演出效果
Game去到播cg 果陣都會咁

但game平時就唔同
你咁多時間任你走
有d background既野你想睇就睇 唔睇咪唔睇
同埋如果下下做哂出黎 d支線任同你整夠幾粒鐘一個
邊有咁多資源搞啊

想問有冇改裝可以頂到爆炸
定係高防啲可以頂到
已經2千防都仲係一下爆死

笑死 ps4pro慢到出唔到手炮

一樣 要load save

我開始玩無耐解以為自己on9跟住無解住,而家都玩到爆機,個auto save一早無左

用左百零個鐘玩爆，全清委託同ncpd 密報
覺得隻game 個open world 係比較空洞

遲啲主線or枝線有冇得見返個黑人肥佬？

其實你知唔知咩係cyberpunk

玩到26lvl我都未點過d技能點

邊個黑人肥佬 Dexter?

有時打打下交唔想睇住
打完又唔記得粒野幾時執
結果就變左冇睇

唔通你想聽早上好

而家去到寄生蟲個任,但我未溝到judy,重有冇得繼續定係已經最後任務

你係GOG版?
steam版係半fix狀態
steam版語言設定係有save到，但經launcher開game就冇用
如果直接開cyberpunk2077.exe就冇事，但咁樣唔會連入steam service
變左冇成就+save to cloud

冇乜, 用埋perk爆炸對玩家都係好高攻

佢都得
咁jackie都得啦

做主線前會提你 係搵華子
寄生蟲都係支線
judy你搵佢啲任務做應該可以追返

好多技晶都係重複+無撚用對話紀錄

空洞係指緊？
我玩開RDR2，覺得個世界實啲
NPC 互動多啲，有趣啲， 好多屋都入到去

想問下如果ps4版係咪仲係不可食用？

台仔之前教左改兩個file就可以永久保存到
用Launcher同更新後都無變返英文

主線開頭俾你感覺世界觀好大, 但玩到後期發覺真係勁短, 過完花車就已經係last main quest

Rdr2好好多

Open world任務啲npc 有血有肉啲
有得打下獵，大自然景又好似「真實」啲咁

另外受個時代影響，rdr2小鎮風情好影響個open world感覺，有時去到偏僻地方都有一兩戶npc喺到住

Cyberpunk玩落令我上癮只係整下裝，刷下道具咁
Rdr2令我係投入世界

其實呢樣唔應該由玩家去改

下架埋啦喎

我只係Load save睇番Arasaka結局都覺得好對所有人唔住

最神結局都係

啲npc路人既reaction接近無，淨係識抱頭/尖叫/跑
GTA 你搶車，條友都有機會會拉番你落車之後同你隻抽
但cyberpunk 既路人係無作用，純粹係令你見到條街有人

仲有企你轉角位陰你車死佢懷疑NCPD有科水

比較兩隻game戰鬥部分, rdr 俾到個感覺你似係打緊個"人"
2077係好似特登放啲braindead嘅人形物件俾你打, 有時就將敵方血同攻擊力加到好高黎扮有難度有挑戰性咁

我已經勁玩支線
玩到左四十個鐘左右都已經到花車
咁唔做主線住了

買左隻Game （digital ）
而家聽埋咁多劣評
搞到我完全 唔想玩

自己玩難，係一開局難少少，之後其實都無乜挑戰性
係隱藏結果先再有刺激感

RDR2好多小屋，入到去，有相睇，有信讀。
感受到人住過一樣

只要你無視個所謂open world,專心解任務
其實都唔差
覺得有奇洛既部分其實唔差，佢把口夠臭

死左十世啦

都有得見番

係reddit見到呢D片真係笑到仆街

玩慣GTA 5 , RDR2 open world， 真係返唔到轉頭
玩完Cyberpunk先知原來Rockstar係做得咁好

乜死左咩？唔係佢開槍對死我咩

你主線玩到邊

唔關主線玩到邊事
因為會垃圾場果幕黑畫面

路人ai真係輸比r* 9條街

2077 d路人ai 用黑街聖徒比都差dd

其實佢啲ncpd 密報都有晶片可以睇，自己好多都有睇
但佢晶片表達既方式麻麻地，
正常其他game 表達可能係
A:xxxxxx
B:xxxxxx
A:xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
B:xxxxxxxx
但cyberpunk 怪怪地，佢既表達方式係
A:xxxxx
A:xxxxxx
A:xxxxxxx
A:xxxxxxxx
B:xxxx

本身係對話晶片，變左你睇得好辛苦
本身如果你用中文玩，啲人名譯名本身已經睇到頭都痛埋
佢仲要咁樣present, 真係會無心機睇

黑鬼係垃圾場俾武村殺
不過之前TRAILER個黑鬼係主角殺

睇黎佢都係中左bug, 建議搵番條片睇死過番生之後發生左咩事好過

垃圾cut哂啲劇情

呢個主線bug咁撚重要都唔fix

究竟cdpr係不能定不為

r*射擊咪又係垃圾
拎人缺點同人優點比真係無乜意思

始終rockstar 最撚手係做open world , 真係無得比
唔講個open world , cyberpunk 既劇情同Witcher 比係無得比
cyberpunk 可能啲任務唔夠多/或者啲配角出場唔夠多，同啲配角既關係好似到喉唔到肺咁

R*個一身同射擊真係終極垃圾

永遠好似有delay 同有d力同你個準星鬥力咁

劇情計
我至憎2077好多野要執佢d晶片睇

真係有人睇
睇完都係一知半解，費時晒時間

屌 我個到黑哂 以為主真係劇情

新細明體睇到眼殘
佢d垃圾翻譯又係要屌

係。字體閪，翻譯怪。
你隻隻字都識，佢譯完放埋一齊就唔撚明

今次翻得算好
易明過巫師
二周目可能會睇下
不過等佢fix好晒先

其他open world可能幾間房先執一張半張紙睇下補充下，Cyberpunk 2077係一間房已經可能有三、四塊技晶要執

老實講 呢個bug個feel真係做得好過無bug

其實好多都係重複
你當係傳單咁
但係你見到都係會執

講重復

個個人嘅電郵都有加長jj膠騙案

jj 膠，救救孩子，call g 宣傳，落降頭唔轉發會死，咩個帳號被hack 要科水

一開始militech個女人有得romance, 又算係arasaka rival, 但極速消失, 你都feel到好多野cut到怪怪地

夜城入面有好多位可以俾你飛簷走壁周圍搵野執..
不過執完都係廢的多 定係之後支線的鋪排, 唔多清楚
或者爆完機等半年返黎睇下有冇DLC再探索下
支線最ON9都係去到探索位, 1個電話打黎要你做咩就做咩, 又無限時救人果D
頂多救人時有2選一俾你揀下囉 唔多SURE有冇後續同影響

唔係話咩，淨係一開始Victor 醫生都可以加啲任比佢啦
見到佢個診所好多獎杯，但無交代過。
但爆機之後roll credit 果陣佢又有錄音
喂大佬，有咩理由佢啲戲少過Mitch

金字塔之歌先係最後一個支線
係河邊小屋到扑

Victor 最多戲份果時 咪bug 左黑畫面囉

一柱擎天

市中心對面個島，係咪點都入唔到去?